{"data":[{"id":"1345361615479512","name":"Curso O Poder da A\u00e7\u00e3o - Bras\u00edlia","description":"Aconteceu nos dias 9 e 10 de julho na \u0040[276860532425857:274:Febracis Bras\u00edlia] o curso O Poder da A\u00e7\u00e3o para coaches. Foram dois dias incr\u00edveis de imers\u00e3o em conte\u00fado para colocar em pr\u00e1tica os objetivos!\n\n#YesYesYes #OPoderdaA\u00e7\u00e3o #TemPoderQuemAge #Mudan\u00e7asAcontecemR\u00e1pido","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1345361615479512&id=197231006959251&aid=1073741924","created_time":"2016-07-12T18:45:44+0000","likes":{"data":[{"id":"1333772026679852","name":"Edy Bogard"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTMzMzc3MjAyNjY3OTg1MgZDZD","after":"MTMzMzc3MjAyNjY3OTg1MgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1345361615479512\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTMzMzc3MjAyNjY3OTg1MgZDZD"},"summary":{"total_count":37,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-12T18:45:54+0000","id":"1345361678812839"},"count":4},{"id":"1341155749233432","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching - M\u00f3dulo I em Campinas\/SP","description":"De 07 a 10 de julho acontece o Forma\u00e7\u00e3o em Coaching em Campinas, com o nosso Master Coach Andr\u00e9 Minucci. Isso d\u00e1 uma sorte!\n\nPara quem busca mudan\u00e7as pessoais, o curso traz a oportunidade de redesenhar vidas e conquistas, como tamb\u00e9m, restaurar emo\u00e7\u00f5es e cren\u00e7as, o que impulsiona, consciente e inconscientemente, na dire\u00e7\u00e3o dos objetivos e na resolu\u00e7\u00e3o de problemas. \n\n#FebracisCoaching #FebracisS\u00e3oPaulo #Campinas #CIS #Forma\u00e7\u00e3oemCoaching #Andr\u00e9Minucci","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1341155749233432&id=197231006959251&aid=1073741922","created_time":"2016-07-07T15:08:45+0000","likes":{"data":[{"id":"1236444359737882","name":"Danni Schmid"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzNjQ0NDM1OTczNzg4MgZDZD","after":"MTIzNjQ0NDM1OTczNzg4MgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1341155749233432\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTIzNjQ0NDM1OTczNzg4MgZDZD"},"summary":{"total_count":33,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-07T15:08:58+0000","id":"1341155912566749"},"count":12},{"id":"1341326092549731","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Febracis Bras\u00edlia","description":"A maior institui\u00e7\u00e3o de coaching da Am\u00e9rica Latina chegou em Bras\u00edlia, no dia 06 de julho. \ud83d\udcaa\ud83c\udfaf\n\nFotos: Gabriel Saldanha","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1341326092549731&id=197231006959251&aid=1073741923","created_time":"2016-07-07T20:20:36+0000","likes":{"data":[{"id":"10211982693745083","name":"Juliana Magalhaes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMTE5ODI2OTM3NDUwODMZD","after":"MTAyMTE5ODI2OTM3NDUwODMZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1341326092549731\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMTE5ODI2OTM3NDUwODMZD"},"summary":{"total_count":167,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-07T20:20:50+0000","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Febracis. Fotos: Gabriel Saldanha","id":"1341326142549726"},"count":129},{"id":"1340419249307082","name":"Cria\u00e7\u00e3o de Riqueza Ao Vivo  em S\u00e3o Paulo.","description":"O Cria\u00e7\u00e3o de Riqueza AO VIVO, aconteceu nos dias 23 e 24 de junho em S\u00e3o Paulo. \n\nO evento presencial de 2 dias com o Master Coach Paulo Vieira e seus convidados especiais, faz parte do treinamento online Cria\u00e7\u00e3o de Riqueza que oferece v\u00eddeo-aulas gravadas de coaching financeiro, onde voc\u00ea reprogramar\u00e1 suas cren\u00e7as sobre dinheiro e modelar\u00e1 uma identidade financeira  \n\nFoi um evento incrivelmente poderoso! \nA-CON-TE-CEU!!!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1340419249307082&id=197231006959251&aid=1073741921","created_time":"2016-07-06T11:49:11+0000","likes":{"data":[{"id":"1216916801759914","name":"Deborah Albuquerque"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIxNjkxNjgwMTc1OTkxNAZDZD","after":"MTIxNjkxNjgwMTc1OTkxNAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1340419249307082\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTIxNjkxNjgwMTc1OTkxNAZDZD"},"summary":{"total_count":36,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-06T11:50:47+0000","id":"1340420505973623"},"count":29},{"id":"1340024419346565","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Febracis Belo Horizonte","description":"A maior institui\u00e7\u00e3o de coaching da Am\u00e9rica Latina chegou em Belo Horizonte, no dia 30 de junho. \ud83d\udcaa\ud83c\udfaf\n\nFot\u00f3grafa: D\u00e9bora Freitas.","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1340024419346565&id=197231006959251&aid=1073741920","created_time":"2016-07-05T20:45:49+0000","likes":{"data":[{"id":"901688433307392","name":"M\u00e1rcia Maria de Souza"}],"paging":{"cursors":{"before":"OTAxNjg4NDMzMzA3Mzky","after":"OTAxNjg4NDMzMzA3Mzky"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1340024419346565\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=OTAxNjg4NDMzMzA3Mzky"},"summary":{"total_count":136,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-05T20:46:04+0000","id":"1340024482679892"},"count":17},{"id":"1336911799657827","name":"FORMA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL EM COACHING INTEGRAL SIST\u00caMICO - FEBRACIS","description":"De 26 a 29 de junho, em Boston, a Master Coach \u0040[700747618:2048:Fernanda Morais] esteve ministrando o  segundo m\u00f3dulo do Forma\u00e7\u00e3o Internacional em Coaching da Febracis. O programa  permitiu que os alunos desenvolvessem suas habilidades e alcancem seus objetivos, explorando o m\u00e1ximo de seu potencial criativo, intelectual e emocional, promovendo grandes mudan\u00e7as tanto na \u00e1rea pessoal quanto na profissional. A-CON-TE-CEU!!!!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1336911799657827&id=197231006959251&aid=1073741919","created_time":"2016-07-01T11:41:09+0000","likes":{"data":[{"id":"1084952768316901","name":"Josiane Bezerra"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTA4NDk1Mjc2ODMxNjkwMQZDZD","after":"MTA4NDk1Mjc2ODMxNjkwMQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1336911799657827\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTA4NDk1Mjc2ODMxNjkwMQZDZD"},"summary":{"total_count":21,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-01T11:41:14+0000","name":"De 26 a 29 de junho, em Boston, a Master Coach Fernanda Morais esteve ministrando o segundo m\u00f3dulo do Forma\u00e7\u00e3o Internacional em Coaching da Febracis. O programa permitiu que os alunos desenvolvessem suas habilidades, explorando o m\u00e1ximo de seu potencial criativo, intelectual e emocional, promovendo grandes mudan\u00e7as tanto na \u00e1rea pessoal quanto na profissional. A-CON-TE-CEU!!!!","id":"1336911852991155"},"count":1},{"id":"1329393500409657","name":"M\u00e9todo CIS em Fortaleza  (Turma 169)","description":"169 edi\u00e7\u00e3o do maior treinamento de intelig\u00eancia emocional da Am\u00e9rica Latina, criado e ministrado pelo Master Coach e PhD em Coaching Paulo Vieira.\n\nA-CON-TE-CEU!!!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1329393500409657&id=197231006959251&aid=1073741916","created_time":"2016-06-21T12:34:42+0000","likes":{"data":[{"id":"1219759431453857","name":"H\u00e9dila Bessa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIxOTc1OTQzMTQ1Mzg1NwZDZD","after":"MTIxOTc1OTQzMTQ1Mzg1NwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1329393500409657\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTIxOTc1OTQzMTQ1Mzg1NwZDZD"},"summary":{"total_count":329,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-06-21T12:39:41+0000","id":"1329396357076038"},"count":83},{"id":"1334038143278526","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching - Rio de Janeiro","description":"A-CON-TE-CEU!! No Rio de Janeiro, nos dias 23, 24, 25 e 26 de junho, mais uma turma do 1\u00b0 M\u00f3dulo do Curso de Forma\u00e7\u00e3o Internacional em Coaching Integral Sist\u00eamico realizado pela \u0040[1629273930667342:274:Febracis Rio de Janeiro]. Foram dias de muita alegria, aprendizado, crescimento e imers\u00e3o nessa ferramenta fant\u00e1stica, que tem impactado milhares de pessoas. Tem poder quem age!!!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1334038143278526&id=197231006959251&aid=1073741918","created_time":"2016-06-27T16:52:37+0000","likes":{"data":[{"id":"1075689699209801","name":"Regina Veras"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTA3NTY4OTY5OTIwOTgwMQZDZD","after":"MTA3NTY4OTY5OTIwOTgwMQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1334038143278526\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTA3NTY4OTY5OTIwOTgwMQZDZD"},"summary":{"total_count":70,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-06-27T16:52:51+0000","id":"1334038279945179"},"count":5},{"id":"1332019586813715","name":"Curso O Poder da A\u00e7\u00e3o","description":"Hoje aconteceu o primeiro dia do curso O Poder da A\u00e7\u00e3o no Centro Conceito de Coaching de Fortaleza. Ser\u00e3o dois dias de muito aprendizado com o Master Coach \u0040[100001212917902:2048:Frank Silveira]. #TemPoderQuemAge","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1332019586813715&id=197231006959251&aid=1073741917","created_time":"2016-06-24T20:10:20+0000","likes":{"data":[{"id":"1876152055974608","name":"Rafael Guilherme"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTg3NjE1MjA1NTk3NDYwOAZDZD","after":"MTg3NjE1MjA1NTk3NDYwOAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1332019586813715\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTg3NjE1MjA1NTk3NDYwOAZDZD"},"summary":{"total_count":106,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-06-24T20:10:44+0000","id":"1332019776813696"},"count":2}],"paging":{"cursors":{"before":"MTM0NTM2MTYxNTQ3OTUxMgZDZD","after":"MTMzMjAxOTU4NjgxMzcxNQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/197231006959251\/albums?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&after=MTMzMjAxOTU4NjgxMzcxNQZDZD","previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/197231006959251\/albums?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&before=MTM0NTM2MTYxNTQ3OTUxMgZDZD"}}