{"data":[{"id":"1383618714987135","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching (2\u00ba m\u00f3dulo) - Fortaleza\/CE","description":"4 dias de total imers\u00e3o em t\u00e9cnicas poderosas de mudan\u00e7a e eleva\u00e7\u00e3o da alta performance em todas as \u00e1reas da vida. A-CON-TE-CEU!!!\n\nGratid\u00e3o \u00e0 turma 34, aos monitores e \u00e0 nossa Master Coach Ros\u00e2ngela Cordeiro.\n\nData: 18 a 21\/08\/2016 \nOnde: Fortaleza\/CE.","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1383618714987135&id=197231006959251&aid=1073741930","created_time":"2016-08-23T14:02:58+0000","likes":{"data":[{"id":"1581846725162345","name":"Deusdeth Lima"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU4MTg0NjcyNTE2MjM0NQZDZD","after":"MTU4MTg0NjcyNTE2MjM0NQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1383618714987135\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTU4MTg0NjcyNTE2MjM0NQZDZD"},"summary":{"total_count":30,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-08-23T14:03:03+0000","id":"1383618751653798"},"count":47},{"id":"1383771158305224","name":"Forma\u00e7\u00e3o de Palestrantes em Teresina","description":"De 19 a 21\/08, em Teresina, aconteceu mais um curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oradores e Palestrantes, ministrado pelo nosso Master Coach Luiz Paulo. Isso d\u00e1 uma soooooorte!\n\nSaiba mais sobre essa Forma\u00e7\u00e3o \n\u27a1 febra.me\/Forma\u00e7\u00e3oTeresinaPalestrantes","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1383771158305224&id=197231006959251&aid=1073741932","created_time":"2016-08-23T16:53:06+0000","likes":{"data":[{"id":"947248052078589","name":"Bruno Lira Leite Barbosa"}],"paging":{"cursors":{"before":"OTQ3MjQ4MDUyMDc4NTg5","after":"OTQ3MjQ4MDUyMDc4NTg5"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1383771158305224\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=OTQ3MjQ4MDUyMDc4NTg5"},"summary":{"total_count":8,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-08-23T16:53:14+0000","id":"1383771654971841"},"count":6},{"id":"1383738264975180","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching em Nova Iorque","description":"Parte dos brasileiros que moram em Nova York participaram no \u00faltimo fim de semana (18 a 21\/08) do 1\u00ba m\u00f3dulo do curso Forma\u00e7\u00e3o em Coaching, com a Master Coach Michelle Lopes. A-CON-TE-CEU!!!\n\nEssa turma vai impactar positivamente a todos que querem enxergar o mundo com outros olhos, atingindo alta performance em todas as \u00e1reas da vida. \n\nSaiba mais sobre o Forma\u00e7\u00e3o \n\u27a1 febra.me\/FormacaoNovaIorque","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1383738264975180&id=197231006959251&aid=1073741931","created_time":"2016-08-23T16:24:45+0000","likes":{"data":[{"id":"10206637090444817","name":"Camila Loura"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMDY2MzcwOTA0NDQ4MTcZD","after":"MTAyMDY2MzcwOTA0NDQ4MTcZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1383738264975180\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMDY2MzcwOTA0NDQ4MTcZD"},"summary":{"total_count":49,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-08-23T16:24:50+0000","id":"1383738301641843"},"count":10},{"id":"1379230672092606","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching em Fortaleza\/CE","description":"2\u00b0 m\u00f3dulo do Forma\u00e7\u00e3o em Coaching com a Master Coach R\u00f4 Cordeiro, em Fortaleza.\n\nImposs\u00edvel medir o ganho intelectual e emocional que essas pessoas compartilham nesse momento.\n\n Os futuros coaches de alta performance sair\u00e3o prontos e dispostos a impactarem de maneira positiva pessoas do mundo inteiro.\n\n#Forma\u00e7\u00e3oemCoaching #FebracisCoaching #Fortaleza #R\u00f4CordeiroCoach #TemPoderQuemAge","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1379230672092606&id=197231006959251&aid=1073741929","created_time":"2016-08-19T20:31:42+0000","likes":{"data":[{"id":"576536585874721","name":"Laura Maia"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx","after":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1379230672092606\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"summary":{"total_count":52,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-08-19T20:31:48+0000","id":"1379230788759261"},"count":7},{"id":"706341512714862","name":"Mobile Uploads","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=706341512714862&id=197231006959251&aid=1073741840","created_time":"2013-09-10T11:52:54+0000","cover_photo":{"created_time":"2016-08-07T15:26:40+0000","id":"1367044539977886"},"count":222},{"id":"1362694660412874","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching em Fortaleza\/CE","description":"1\u00ba m\u00f3dulo de 28 a 31\/07, ministrado pela Master Coach \u0040[100002516922951:2048:Ros\u00e2ngela Cordeiro].","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1362694660412874&id=197231006959251&aid=1073741928","created_time":"2016-08-02T13:35:38+0000","likes":{"data":[{"id":"1000996520002265","name":"Vagner Passos de Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAwMDk5NjUyMDAwMjI2NQZDZD","after":"MTAwMDk5NjUyMDAwMjI2NQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1362694660412874\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAwMDk5NjUyMDAwMjI2NQZDZD"},"summary":{"total_count":43,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-08-02T13:35:47+0000","id":"1362694847079522"},"count":6},{"id":"1358762557472751","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching em Fortaleza - 1\u00ba m\u00f3dulo (28\/07 a  31\/07).","description":"Ser\u00e3o quatro dias de muita transforma\u00e7\u00e3o! As t\u00e9cnicas aprendidas por essa turma s\u00e3o capazes de mudar toda uma hist\u00f3ria de vida, basta praticar! E voc\u00ea? O que te impede de mudar? ACONTECEU!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1358762557472751&id=197231006959251&aid=1073741927","created_time":"2016-07-28T16:49:47+0000","likes":{"data":[{"id":"576536585874721","name":"Laura Maia"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx","after":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1358762557472751\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"summary":{"total_count":33,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-28T16:49:51+0000","id":"1358762610806079"},"count":5},{"id":"1350393001643040","name":"O Poder da A\u00e7\u00e3o Para Coaches em S\u00e3o Paulo","description":"\ud83c\udfaf Nesse fim de semana, 16 e 17 de julho, a Febracis de S\u00e3o Paulo realizou mais uma edi\u00e7\u00e3o do curso O Poder da A\u00e7\u00e3o para Coaches. Foi extraordin\u00e1rio!!!\n\n\ud83d\udcf7 Confira algumas fotos!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1350393001643040&id=197231006959251&aid=1073741926","created_time":"2016-07-18T14:10:40+0000","likes":{"data":[{"id":"1262727413780527","name":"Mareci Rodrigues Gazzi"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTI2MjcyNzQxMzc4MDUyNwZDZD","after":"MTI2MjcyNzQxMzc4MDUyNwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1350393001643040\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTI2MjcyNzQxMzc4MDUyNwZDZD"},"summary":{"total_count":59,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-18T14:10:54+0000","id":"1350393118309695"},"count":10},{"id":"1346891261993214","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching - S\u00e3o Lu\u00eds (M\u00f3dulo I - 14 a 17 de julho)","description":"Iniciamos a partir de hoje a terceira turma do Forma\u00e7\u00e3o Internacional em Coaching com a Master Coach \u0040[465720733633473:274:R\u00f4 Cordeiro].\n\nO curso \u00e9 destinado \u00e0queles que desejam atuar como Coach Integral Sist\u00eamico, estendendo-se a empres\u00e1rios e empreendedores que, atrav\u00e9s do curso, ter\u00e3o a oportunidade de fortalecer suas a\u00e7\u00f5es e empresas, respectivamente. A-CON-TE-CEU!!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1346891261993214&id=197231006959251&aid=1073741925","created_time":"2016-07-14T13:06:12+0000","likes":{"data":[{"id":"10206301138447338","name":"Hadeliny Maciel"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMDYzMDExMzg0NDczMzgZD","after":"MTAyMDYzMDExMzg0NDczMzgZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1346891261993214\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMDYzMDExMzg0NDczMzgZD"},"summary":{"total_count":17,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-07-14T13:06:16+0000","id":"1346891285326545"},"count":4}],"paging":{"cursors":{"before":"MTM4MzYxODcxNDk4NzEzNQZDZD","after":"MTM0Njg5MTI2MTk5MzIxNAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/197231006959251\/albums?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&after=MTM0Njg5MTI2MTk5MzIxNAZDZD","previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/197231006959251\/albums?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&before=MTM4MzYxODcxNDk4NzEzNQZDZD"}}