{"data":[{"id":"212545085427843","name":"Timeline Photos","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=212545085427843&id=197231006959251&aid=65765","created_time":"2011-03-29T12:06:57+0000","cover_photo":{"created_time":"2017-03-10T16:31:17+0000","name":"[\u00daLTIMO DIA!!!] Voc\u00ea MULHER tem at\u00e9 hoje para garantir um descont\u00e3o na compra do 2\u00ba ingresso do M\u00e9todo CIS. Confira como adquirir \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\n\n\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 [PROMO\u00c7\u00c3O DIA DA MULHER]\n\n\u27a1 Na compra de 1 M\u00e9todo CIS ganhe um desconto no valor de R$ 717,50 para comprar o 2\u00ba ingresso.\n\u27a1 Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de 6 a 10 de mar\u00e7o para todo o Brasil.\n\u27a1 Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida apenas para MULHERES e para o curso M\u00e9todo CIS, edi\u00e7\u00e3o 177, que acontecer\u00e1 de 17 a 19 de mar\u00e7o, em Fortaleza.\n\u27a1 O 2\u00ba ingresso \u00e9 v\u00e1lido para homens e mulheres.\nISSO D\u00c1 UMA SOOOORTE! MARQUE SUA AMIGA NESSE POST!","id":"1614288578586813"},"count":4117},{"id":"414578745224475","name":"Cover Photos","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=414578745224475&id=197231006959251&aid=118933","created_time":"2012-03-28T11:45:28+0000","likes":{"data":[{"id":"1316877921682143","name":"Paulo Audizio Lobo"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTMxNjg3NzkyMTY4MjE0MwZDZD","after":"MTMxNjg3NzkyMTY4MjE0MwZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2013-09-05T14:12:04+0000","id":"703636712985342"},"count":115},{"id":"1590607177621620","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching - Jo\u00e3o Pessoa\/PB","description":"A Master Coach \u0040[100002516922951:2048:Ros\u00e2ngela Cordeiro] ministrou nesse fim de semana (16 a 19\/02) o 1\u00ba m\u00f3dulo do curso de Forma\u00e7\u00e3o em Coaching, em Jo\u00e3o Pessoa\/PB. Foi extraordin\u00e1rio!!!  \ud83c\udf40","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1590607177621620&id=197231006959251&aid=1073741951","created_time":"2017-02-20T14:46:29+0000","likes":{"data":[{"id":"1962229277340741","name":"Fernanda Paiva"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTk2MjIyOTI3NzM0MDc0MQZDZD","after":"MTk2MjIyOTI3NzM0MDc0MQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1590607177621620\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTk2MjIyOTI3NzM0MDc0MQZDZD"},"summary":{"total_count":49,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2017-02-20T14:46:49+0000","id":"1590607637621574"},"count":18},{"id":"1442018339147172","name":"Fa\u00e7a parte do time!","description":"Quer fazer parte do time? Veja se est\u00e1 dentro do perfil e envie seu curr\u00edculo para selecao\u0040febracis.com.br com o \"nome da vaga\" no assunto. Tem poder quem age! \ud83c\udfaf","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1442018339147172&id=197231006959251&aid=1073741938","created_time":"2016-10-17T18:53:56+0000","likes":{"data":[{"id":"2254612951431331","name":"Danilo Barros"}],"paging":{"cursors":{"before":"MjI1NDYxMjk1MTQzMTMzMQZDZD","after":"MjI1NDYxMjk1MTQzMTMzMQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1442018339147172\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MjI1NDYxMjk1MTQzMTMzMQZDZD"},"summary":{"total_count":52,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-17T18:54:08+0000","name":"Vaga aberta na Febracis Coaching em Fortaleza","id":"1442018432480496"},"count":7},{"id":"1566891803326491","name":"M\u00e9todo CIS no Rio de Janeiro (turma 175)","description":"\ud83d\udcf7 Confira os melhores momentos do primeiro M\u00e9todo CIS na cidade maravilhosa. Que turma extraordin\u00e1ria. FOI INCR\u00cdVEL!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1566891803326491&id=197231006959251&aid=1073741950","created_time":"2017-01-31T20:41:58+0000","likes":{"data":[{"id":"1126160547506760","name":"Helio Gerin"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTEyNjE2MDU0NzUwNjc2MAZDZD","after":"MTEyNjE2MDU0NzUwNjc2MAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1566891803326491\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTEyNjE2MDU0NzUwNjc2MAZDZD"},"summary":{"total_count":59,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2017-01-31T20:42:04+0000","id":"1566891849993153"},"count":18},{"id":"1547095018639503","name":"Coaching para Metas em S\u00e3o Lu\u00eds","description":"O curso foi ministrado pelo Master Coach \u0040[261440070699389:274:Frank Silveira Master Coach] no dia 14 de janeiro, na \u0040[338682913008941:274:Febracis S\u00e3o Lu\u00eds]. A-CON-TE-CEU!!! \ud83c\udf40\ud83c\udf40","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1547095018639503&id=197231006959251&aid=1073741949","created_time":"2017-01-16T19:52:54+0000","likes":{"data":[{"id":"576536585874721","name":"Laura Maia"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx","after":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1547095018639503\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"summary":{"total_count":27,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2017-01-16T19:54:24+0000","id":"1547096141972724"},"count":12},{"id":"197232816959070","name":"Profile Pictures","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=197232816959070&id=197231006959251&aid=58640","created_time":"2011-01-31T14:41:17+0000","cover_photo":{"created_time":"2016-09-26T16:14:57+0000","id":"1418813548134318"},"count":61},{"id":"1498439383505067","name":"Festa Green Golden Belt - 29.11.2016","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1498439383505067&id=197231006959251&aid=1073741947","created_time":"2016-12-02T19:13:00+0000","likes":{"data":[{"id":"1848925052043177","name":"Lucas Eduardo Soares Santos"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTg0ODkyNTA1MjA0MzE3NwZDZD","after":"MTg0ODkyNTA1MjA0MzE3NwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1498439383505067\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTg0ODkyNTA1MjA0MzE3NwZDZD"},"summary":{"total_count":73,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-12-02T19:13:10+0000","id":"1498439453505060"},"count":181},{"id":"1505597679455904","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching - Porto Alegre\/RS","description":"2\u00ba m\u00f3dulo realizado pelo Master Coach \u0040[100006462578281:2048:Sidney Aquinocoach], de 1 a 4 de de dezembro.  A-CON-TE-CEU!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1505597679455904&id=197231006959251&aid=1073741948","created_time":"2016-12-08T16:53:43+0000","likes":{"data":[{"id":"1247154855363014","name":"Felipe Bandeira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTI0NzE1NDg1NTM2MzAxNAZDZD","after":"MTI0NzE1NDg1NTM2MzAxNAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1505597679455904\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTI0NzE1NDg1NTM2MzAxNAZDZD"},"summary":{"total_count":26,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-12-08T16:53:55+0000","id":"1505597772789228"},"count":150},{"id":"1490403597641979","name":"BUSINESS HIGH PERFORMANCE (25 A 27.11.2016)","description":"\ud83c\udfaf A \u0040[338682913008941:274:Febracis S\u00e3o Lu\u00eds] realiza de 25 a 27 de novembro o curso Business High Performance, ministrado pelo Master Coach \u0040[100000461918571:2048:Giovanni Santos]. \n\nO curso \u00e9 voltado para l\u00edderes, gestores e a todos que pretendem alavancar seus resultados nos neg\u00f3cios. Isso d\u00e1 uma soooorte!\n\nConhe\u00e7a como funciona o curso \u27a1 febra.me\/BHPSaoLuis","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1490403597641979&id=197231006959251&aid=1073741946","created_time":"2016-11-25T17:09:41+0000","likes":{"data":[{"id":"1916125365290970","name":"Marcelo Ponciano"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTkxNjEyNTM2NTI5MDk3MAZDZD","after":"MTkxNjEyNTM2NTI5MDk3MAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1490403597641979\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTkxNjEyNTM2NTI5MDk3MAZDZD"},"summary":{"total_count":9,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-11-25T17:09:46+0000","id":"1490403644308641"},"count":62},{"id":"1485739088108430","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching em S\u00e3o Luis - 2\u00ba m\u00f3dulo","description":"Mais uma turma de novos coaches formados pela Febracis em S\u00e3o Luis, de 17 a 20 de novembro, no curso de Forma\u00e7\u00e3o em Coaching, ministrado pela nossa Master Coach Ros\u00e2ngela Cordeiro. A-CON-TE-CEU!!! Conhe\u00e7a o Forma\u00e7\u00e3o em Coaching: http:\/\/febra.me\/FormacaoSaoLuis","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1485739088108430&id=197231006959251&aid=1073741945","created_time":"2016-11-21T14:10:59+0000","likes":{"data":[{"id":"1238975619543471","name":"Ricardo Pontes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTIzODk3NTYxOTU0MzQ3MQZDZD","after":"MTIzODk3NTYxOTU0MzQ3MQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1485739088108430\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTIzODk3NTYxOTU0MzQ3MQZDZD"},"summary":{"total_count":24,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-11-21T14:11:07+0000","id":"1485739151441757"},"count":35},{"id":"1480927045256301","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Centro Conceito Febracis em Curitiba (14.11.2016)","description":"14.11.2016","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1480927045256301&id=197231006959251&aid=1073741944","created_time":"2016-11-17T12:11:38+0000","likes":{"data":[{"id":"10210484310642287","name":"Cecilia Berardinelli Teixeira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMTA0ODQzMTA2NDIyODcZD","after":"MTAyMTA0ODQzMTA2NDIyODcZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1480927045256301\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMTA0ODQzMTA2NDIyODcZD"},"summary":{"total_count":46,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-11-17T12:11:43+0000","id":"1480927098589629"},"count":290},{"id":"1455002881182051","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching - S\u00e3o Luis","description":"A \u0040[338682913008941:274:Febracis S\u00e3o Lu\u00eds], de 27 a 30\/10, realiza o 1\u00ba m\u00f3dulo do curso de Forma\u00e7\u00e3o em Coaching, que forma profissionais de excel\u00eancia em uma das \u00e1reas que mais tem crescido nos \u00faltimos. A ministrante dessa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 a Master Coach \u0040[100002516922951:2048:Ros\u00e2ngela Cordeiro].\n\nO coaching \u00e9 um processo de realiza\u00e7\u00e3o de metas e objetivos, tanto pessoais quanto profissionais, em que o indiv\u00edduo avalia seu estado atual e tra\u00e7a planos para chegar ao seu estado desejado. O curso visa treinar profissionais para aplicar ferramentas poderosas que estimulam a realiza\u00e7\u00e3o dessas metas em seus clientes (coachees).\n\nConhe\u00e7a como funciona o curso: febra.me\/FormacaoSaoLuis","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1455002881182051&id=197231006959251&aid=1073741942","created_time":"2016-10-28T18:16:06+0000","likes":{"data":[{"id":"1845768785489366","name":"Dulci Lara"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTg0NTc2ODc4NTQ4OTM2NgZDZD","after":"MTg0NTc2ODc4NTQ4OTM2NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1455002881182051\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTg0NTc2ODc4NTQ4OTM2NgZDZD"},"summary":{"total_count":21,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-28T18:16:14+0000","id":"1455002927848713"},"count":46}],"paging":{"cursors":{"before":"MjEyNTQ1MDg1NDI3ODQz","after":"MTQ1NTAwMjg4MTE4MjA1MQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/197231006959251\/albums?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=13&after=MTQ1NTAwMjg4MTE4MjA1MQZDZD"}}