{"data":[{"id":"1458968624118810","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Coaching em Tampa","description":"A Febracis realizou em Tampa\/FL, nos Estados Unidos, o 2\u00ba m\u00f3dulo do curso de Forma\u00e7\u00e3o em Coaching, de 27 a 30\/10, ministrado pela nossa Master Coach Fernanda Morais. \n\nA-CON-TE-CEU!!! \n\nConhe\u00e7a como funciona o curso no link: febra.me\/FormacaoTampa","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1458968624118810&id=197231006959251&aid=1073741943","created_time":"2016-10-31T19:59:46+0000","likes":{"data":[{"id":"10156057175827619","name":"Fernanda Morais"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAxNTYwNTcxNzU4Mjc2MTkZD","after":"MTAxNTYwNTcxNzU4Mjc2MTkZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1458968624118810\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAxNTYwNTcxNzU4Mjc2MTkZD"},"summary":{"total_count":35,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-31T19:59:55+0000","id":"1458968834118789"},"count":14},{"id":"1452633121419027","name":"Entrega de Cheques do Fator de Enriquecimento","description":"Nos dias 25 e 26 de outubro, representantes da Febracis em Fortaleza e um grupo de volunt\u00e1rios realizaram a entrega dos cheques arrecadados no curso Fator de Enriquecimento a institui\u00e7\u00f5es selecionadas durante o per\u00edodo do curso. \n\nNesta etapa da entrega, as institui\u00e7\u00f5es beneficiadas foram:\n\n- INSTITUTO CUCA - INSTITUTO DE CULTURA, ARTE, CI\u00caNCIA E ESPORTE\n- CRECHE ALMIR DO PICOL\u00c9\n- FUNDA\u00c7\u00c3O TERRA\n- INSTITUTO DA PRIMEIRA INFANCIA - IPREDE\n- ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE AMPARO AOS PACIENTES COM TUBERCULOSE (APTU)\n- PROJETO VOLTA ISRAEL\n- CASA S\u00c3O FRANCISCO\n- INTS - INSTITUTO NACIONAL DE TECNOLOGIA SOCIAL\n- GRUPO DE APOIO \u00c0 CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE COM C\u00c2NCER DO AMAZONAS\n- COMUNIDADE BETHANIA\n- TEATRO TAPERA DAS ARTES\n- CASA DO  MENOR S\u00c3O MIGUEL ARCANJO \n- A\u00c7\u00c3O SOCIAL LUMEN\n- OBRA SOCIAL NOSSA SENHORA DA - GL\u00d3RIA - CASA DE APOIO SOL NASCENTE\n- LAR TORRES DE MELO\n- ASSOCIA\u00c7\u00c3O SHALOM PROMO\u00c7\u00c3O HUMANA\n\nData da doa\u00e7\u00e3o: 25 e 26\/10","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1452633121419027&id=197231006959251&aid=1073741941","created_time":"2016-10-26T19:04:56+0000","likes":{"data":[{"id":"10212429671196202","name":"Paula Tupy"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMTI0Mjk2NzExOTYyMDIZD","after":"MTAyMTI0Mjk2NzExOTYyMDIZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1452633121419027\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMTI0Mjk2NzExOTYyMDIZD"},"summary":{"total_count":38,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-26T19:05:07+0000","id":"1452633468085659"},"count":45},{"id":"1446625318686474","name":"FORMA\u00c7\u00c3O EM COACHING - BOSTON","description":"\ud83c\udfaf A Master Coach Fernanda Morais ministra hoje o segundo dia do curso de Forma\u00e7\u00e3o Internacional em Coaching Integral Sist\u00eamico (primeiro m\u00f3dulo), em Boston\/MA. O curso \u00e9 voltado para o p\u00fablico de brasileiros residentes nos Estados Unidos e tem como objetivo formar coaches de alta performance pessoal e profissional, que permitir\u00e1 desenvolver um alto desempenho em seus clientes.  \n\nO primeiro m\u00f3dulo segue at\u00e9 23 de outubro.  \n\nSaiba mais: http:\/\/febra.me\/fcboston","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1446625318686474&id=197231006959251&aid=1073741940","created_time":"2016-10-21T16:33:02+0000","likes":{"data":[{"id":"10156057175827619","name":"Fernanda Morais"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAxNTYwNTcxNzU4Mjc2MTkZD","after":"MTAxNTYwNTcxNzU4Mjc2MTkZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1446625318686474\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAxNTYwNTcxNzU4Mjc2MTkZD"},"summary":{"total_count":37,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-21T16:33:07+0000","id":"1446625395353133"},"count":16},{"id":"1439782222704117","name":"M\u00e9todo CIS em Bras\u00edlia (turma 172)","description":"\ud83d\udcf7[FOTOS DOS MELHORES MOMENTOS] De 14 a 16 de outubro, o M\u00e9todo CIS - intelig\u00eancia emocional, criado e ministrado pelo Master Coach e PhD em Coaching, Paulo Vieira, com 2.500 pessoas no Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es de Bras\u00edlia. \ud83c\udfaf\n\nNo curso, tudo o que te impede de alcan\u00e7ar seus objetivos e sonhos, bem como cren\u00e7as limitantes, s\u00e3o eliminados do seu caminho, afinal, voc\u00ea nasceu para ser tudo o que quiser ser. S\u00f3 depende de voc\u00ea! Tem poder quem age!!! \n\nSaiba mais: febra.me\/Metodocis","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1439782222704117&id=197231006959251&aid=1073741937","created_time":"2016-10-15T17:08:47+0000","likes":{"data":[{"id":"10210370678876638","name":"Lucas Madsen"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMTAzNzA2Nzg4NzY2MzgZD","after":"MTAyMTAzNzA2Nzg4NzY2MzgZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1439782222704117\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMTAzNzA2Nzg4NzY2MzgZD"},"summary":{"total_count":196,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-15T17:08:57+0000","name":"Febracis\n\nCurso de Intelig\u00eancia Emocional, M\u00e9todo CIS, ministrado por Paulo Vieira. Foto: Leonardo Arruda.","id":"1439782372704102"},"count":43},{"id":"1442155645800108","name":"COACHING SOCIAL - CONSELHO COMUNIT\u00c1RIO YOLANDA QUEIROZ","description":"A Febracis promoveu gratuitamente, na \u00faltima sexta-feira (14\/10), o Coaching Social, em comemora\u00e7\u00e3o ao dia das crian\u00e7as.\n\nNo evento, as crian\u00e7as das Comunidades do S\u00e3o Miguel (turno da manh\u00e3) e do Dend\u00ea (turno da tarde) tiveram um momento especial, com jogos, gincanas, conta\u00e7\u00f5es de hist\u00f3rias, etc, todas fundamentadas com ferramentas do Coaching Integral Sist\u00eamico. \n\nO Coaching Social \u00e9 um projeto promovido integralmente pela Febracis e desenvolvido por 30 volunt\u00e1rios formados pela institui\u00e7\u00e3o, que dedicam tempo e amor na forma\u00e7\u00e3o humana de crian\u00e7as, mulheres e adolescentes das comunidades assistidas pela iniciativa.\n\nCom informa\u00e7\u00f5es da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o\n\nSaiba mais: (85) 3457 3204.","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1442155645800108&id=197231006959251&aid=1073741939","created_time":"2016-10-17T20:37:08+0000","likes":{"data":[{"id":"10206301138447338","name":"Hadeliny Maciel"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMDYzMDExMzg0NDczMzgZD","after":"MTAyMDYzMDExMzg0NDczMzgZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1442155645800108\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMDYzMDExMzg0NDczMzgZD"},"summary":{"total_count":36,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-17T20:37:15+0000","id":"1442156949133311"},"count":53},{"id":"1434627939886212","name":"Curso Como Prosperar no Mercado de Coaching","description":"\ud83c\udfaf\ud83d\udc48 Hoje (11\/10), de 9 \u00e0s 19h, a Febracis em Fortaleza realiza a palestra \"Como Prosperar no Mercado de Coaching\", com o Master Coach e presidente da Febracis, \u0040[295198957174327:274:Paulo Vieira], ao lado de nossos trainers da Febracis Ronald Gomes, a \u0040[930603496987103:274:Coach Janna Pinheiro] e do consultor de marketing digital \u0040[952261491462435:274:Bruno Gomes Dias]. \ud83d\udc4a Yes, yes, yes! \ud83d\udc4a\n\nFoco, imers\u00e3o e agenda programada! Afinal, o que eu n\u00e3o tenho \u00e9 pelo o que eu n\u00e3o sei, porque se soubesse j\u00e1 teria.","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1434627939886212&id=197231006959251&aid=1073741936","created_time":"2016-10-11T13:12:12+0000","likes":{"data":[{"id":"576536585874721","name":"Laura Maia"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx","after":"NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1434627939886212\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=NTc2NTM2NTg1ODc0NzIx"},"summary":{"total_count":85,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-10-11T13:12:19+0000","id":"1434628023219537"},"count":29},{"id":"1419663871382619","name":"Febracis Global - Encontro de Franquias e N\u00facleos 2016","description":"\ud83d\udcf7 De 27 a 29\/09, a Febracis em Fortaleza reuniu os n\u00facleos e franquias espalhados pelo pa\u00eds: Rio de Janeiro, Belo Horizonte, Curitiba, Porto Velho, Manaus, S\u00e3o Paulo, Bras\u00edlia, Teresina e S\u00e3o Lu\u00eds, para o Febracis Global, um encontro anual que refor\u00e7a a marca de excel\u00eancia de nossa institui\u00e7\u00e3o. Foi fant\u00e1stico!!! Foco, imers\u00e3o e conhecimento! 2016 vai ser o melhor ano at\u00e9 ent\u00e3o.","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1419663871382619&id=197231006959251&aid=1073741935","created_time":"2016-09-27T14:49:13+0000","likes":{"data":[{"id":"10212882104275171","name":"Bianca Z. Zimmer"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMTI4ODIxMDQyNzUxNzEZD","after":"MTAyMTI4ODIxMDQyNzUxNzEZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1419663871382619\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTAyMTI4ODIxMDQyNzUxNzEZD"},"summary":{"total_count":105,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-09-27T14:49:17+0000","id":"1419663894715950"},"count":72},{"id":"1419645548051118","name":"FATOR DE ENRIQUECIMENTO (Turma 2)","description":"De 23 a 25\/09, em Fortaleza\/CE, a Febracis no Cear\u00e1 realizou a 2\u00aa turma do curso Fator de Enriquecimento, ministrado por Paulo Vieira e seus convidados. A edi\u00e7\u00e3o contou com a presen\u00e7a do escritor best-seller Gustavo Cerbasi, do ex-catador de latas Geraldo Rufino, que hoje \u00e9 um grande empres\u00e1rio de sucesso e do ex-garimpeiro Marcos Trombetta que, atualmente, \u00e9 um profissional de Internet\/Marketing e empres\u00e1rio. \n\nNa ocasi\u00e3o, o Master Coach e presidente da Febracis, Paulo Vieira, lan\u00e7ou o seu 5\u00ba livro, Fator de Enriquecimento. A-CON-TE-CEU!!!\n\nConfira as fotos tamb\u00e9m no link: febra.me\/FotosFator","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1419645548051118&id=197231006959251&aid=1073741934","created_time":"2016-09-27T14:29:40+0000","likes":{"data":[{"id":"1366624433394167","name":"Nayanne Douetts"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTM2NjYyNDQzMzM5NDE2NwZDZD","after":"MTM2NjYyNDQzMzM5NDE2NwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1419645548051118\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTM2NjYyNDQzMzM5NDE2NwZDZD"},"summary":{"total_count":163,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-09-27T14:29:51+0000","id":"1419645701384436"},"count":213},{"id":"1401937936488546","name":"O Poder da A\u00e7\u00e3o (para coaches)","description":"De hoje at\u00e9 amanh\u00e3 (09 e 10\/09), o Master Coach \u0040[261440070699389:274:Frank Silveira Master Coach] ministra na sede da Febracis em Fortaleza, o Poder da A\u00e7\u00e3o para coaches. \n\nAo terminarem, os participantes poder\u00e3o ministrar o curso baseado nos conceitos do livro best-seller O Poder da A\u00e7\u00e3o, do autor Paulo Vieira. \n\nUau! Tem poder quem age!!! \ud83c\udfaf","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=1401937936488546&id=197231006959251&aid=1073741933","created_time":"2016-09-09T16:18:31+0000","likes":{"data":[{"id":"1662128787417231","name":"Gerson Breno"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTY2MjEyODc4NzQxNzIzMQZDZD","after":"MTY2MjEyODc4NzQxNzIzMQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/1401937936488546\/likes?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&summary=true&limit=1&after=MTY2MjEyODc4NzQxNzIzMQZDZD"},"summary":{"total_count":31,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2016-09-09T16:18:39+0000","id":"1401938059821867"},"count":7}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQ1ODk2ODYyNDExODgxMAZDZD","after":"MTQwMTkzNzkzNjQ4ODU0NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/197231006959251\/albums?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&after=MTQwMTkzNzkzNjQ4ODU0NgZDZD","previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.8\/197231006959251\/albums?access_token=1244834918956802\u00257CzTADTyC7zSb5BRbFcYDsKFnb6l4&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&before=MTQ1ODk2ODYyNDExODgxMAZDZD"}}